（櫻桃小丸子）浚子+小玉係入面最假

點解咁講呢
浚子個老冇成日整蛋糕，小手工
而小丸子成日都好狠要
而個浚子一聽到小丸子想要
一係就（呀哈哈哈）咁笑
一係就（邊係wo,其實都。。。。。）

見到人地想要就係到笑笑笑
好x假

小玉都成日好假
每當小丸子做左／問左d on 9野
小玉有時唔同意／覺得小丸子好7
但成日為左同小丸子志同道合
而講大話去迎合小丸子

真係假

你地又有冇覺得小丸子入面邊個假呢？

小玉都係有時考慮到佢感受先假
好朋友來😭